金拱門$24食到板燒雞腿包餐 真系良心企業 中国萬歲

肥系

支那仔

成個星期前都推上黎 證明你好想食啦

好好味呀

BTW日日食金拱門真係良心企業 $24邊有得賺

+wechat pay